[好痛]剝完智慧齒之後幾耐可以攪前面隻蛀牙？

我隻智慧齒打橫生
攪到前面隻大牙蛀左
好鬼痛
昨日（3號）就剝左隻智慧齒
之後約到26號先再攪前面隻蛀牙
(個牙醫好好生意，中間又新年假期）
個牙醫話要等智慧齒個傷口埋好，先補到牙
有機會仲要杜牙根...

有冇巴絲都係咁嘅case?
最快可以隔幾耐補牙？
等個傷口好應該唔駛廿幾日？

因為我原來蛀牙的痛其實係冇攪過
仲多左剝智慧齒的傷口痛...
宜家塊面腫哂...
蛀牙痛加剝牙傷口痛...
食野 講野 飲水 都痛

奉勸大家，唔好有痛先剝隻智慧齒
蛀牙嘅痛要剝左牙先攪到...

跪求有經驗的巴絲分享下

(食左止痛藥都仲係痛
駛唔駛去藥房買d 勁d 嘅止痛藥食？）

杜牙根又係好痛？

杜牙根打左針就無乜感覺 杜左第一次後應該就無咁痛
不過要杜幾次

杜牙根原來要杜幾次？！

杜牙根駛唔駛照X光/CT?
因為我昨天已經照左
想搵第二間牙醫快d 攪左隻蛀牙佢呀！！！
但又要再照過？ 驚短期照咁多輻射唔好